許巍出左新專輯 ＜無盡光芒＞

有無巴絲同好，順便想搵人一齊去聽佢演唱會

識幾首炸，藍蓮花、旅行、曾經的你

可以聽埋佢其他歌 都好正

故鄉，執著

果時去川藏 成日loop藍蓮花

聽到入心入肺